Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 521 牙活預祝各位新年快樂

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

整定財神帽未

hot toys 最後會唔會被人告得成

正評多謝囇阿活

lm1月1

留名

留名1月1開1/4乜2

Lm1/1

1/1

lm睇改plan

留名1月1

LM 1月1日 MK5 please

on9到出撚埋圖

想知佢收到幾多個負皮

直接比佢試吓單機嘅感覺

Lm

未見過條友

阿活：心情唔好唔出了

心情唔好繼續出sw唔理m記

Luke padme
阿活 我求下你

Padme

收到：開個女雷神比大家

定係撞正eva上出明日香

諗諗下diecast出eva鬥metal build都幾有話題

垃圾人馬座祝你老母俾狗屌

Lm
2020年猴活派最後禮物
速龍gg到我拎了

謝謝師兄

本隻套野定價都唔平
又唔叫炒得好誇張

4000炒到6000+都唔算誇張...

你嗰陣做咩訂

之前諗住儲齊禁多隻gg架，而家發現無乜位所以放黑人gg系列

blm
你歧視

100 黑gg單

咁多位 想問下而家85 派到幾號

熱潮個期
46 5 6 47個d咁叫咩

差唔多過萬
仲有HB呢！

dx?

尼個難啲
上年eshop果隻都算半rerun
唔同左衫姐
除非佢出埋果架機

等多5年，ep3 20週年可能會re

出ep2 anakin
Dooku官圖

5年香港變到點都唔L知

呢隻覺得有機

20周年真係得隻咁金餅人l文？

5年後ht都唔知會點

復仇者聯盟第5集上畫，ht 阿活多謝各位老細

啊活上左10大富豪榜首

抵喇， 比我都不了

反而85bd 佢應該大撚獲，幅圖咁撚靚，呢次真係貨不對辦就唔收貨，入定海量85bd單先

MK5MK5

上面條友唯一既正皮係咪自己俾嫁

有誠意係好 但係你咁大間公司候左咁多年之前又整過咁多咁出色既頭既時候隻85咁樣真係好失望
唔係話唔欣賞 但呢個頭我諗候活你自己都覺得唔似唔收貨啦
不過利伸覺得隻im本體冇問過題仲好靚
根本就係一大堆人見到張單炒唔起蟹哂又見個頭搞成咁先拉埋去本體黎講
呢隻炒得起大把人讚到上神枱啦

希望呀活唔好灰心繼續比整小心意比我地

一齊寫信比海關 之後再係fb圍爐 屌人港豬

唔單止頭雕，戰損都驚佢岀事

一陣好似mk7戰損咁核突

如果85BD都失手 唔洗旨意人再幫襯HT

D 戰損實gg

呢個預咗佢縮水

俾班報海關既死乞兒玩爛哂

遲下仲會唔會有2099

你放心啦...

如果個頭又係完全兩回事肯定屌到飛天
隻85新頭落差太大嚇撚死人
以前PROTOTYPE同現貨雖然會唔同但都唔係差咁遠架

而加一定食住上隻隻都屌

因為唔多玩iron man
第一次掂mk7 唔覺有咩問題
利申新手+要求低

變一次型好

[member]有啲想撻訂隻潛行同紅黑蜘蛛[/member]

冇變過型太煩又唔係中意飛機 又怕整花

+1 又未有錢同位到雙入

無變過x2

反而想佢派動畫gg同Gwen

Real

已經唔記得預幾時派

Miles q2-3 Qwen q3-4

有冇邊隻戰損係做得好

希望可以打尖

你估係STAR WAR咩

最近呢個幾月已經一口氣追左5隻sw
想玩下其他

有可能架
個頭無咁難整，可能會快啲
睇下啲無頭雕角派得幾快

卡通頭應該唔會俾人屌

我玩住2隻假野先

兩隻都有訂

山寨Gwen個樣好C朗feel

所以唔會用隻頭

真係要留好多彈藥比sw先得已經係咁放走啲冇咁鍾意嘅HT

睇咗85改膊未？

有冇諗過佢 真係做得差先比人屌

之前我都上20樓先決定訂唔訂
見到潛行個版真係出得唔錯 諗都唔諗就比錢
結果出貨 見到大貨粒頭 真係屌出聲

真呀，已經考慮緊脫im坑入sw
解決埋土地問題

你啲單有冇三十張

等ht果2隻，如果出得靚會用隻頭display

而加知屌得入咪隻隻唔岩就屌
人性係咁

10幾張je 放左d追sw現

其實有無對比圖可以睇？
未拎到貨又未睇過實物
裝錯左係可以點睇得岀？

啲人影嘅對比圖唔係好大分別

想買笑俠兩公婆

動畫頭應該唔會太差既
YOUNG RICH隻MILES都靚
唔會差過雜廠掛

用劵買2隻-1000

膊頭條gap
改左之後冇乜gap

一線鮑定千年鮑嘅分別

擺左係櫃就懶得放返出去， 搞到越來越少位，隻隻好似罰企咁

咩劵，咁好心動喎

海港城劵
你上C拍搵下

冇

其實多唔多人display iron man會插真人頭

d人又係咪都屌左先

我得47用真人頭，2同7仔用番頭盔

我都係得47用真人頭

85普通版都冇諗過用真人頭

Mk4 Mk5用真人頭

46反而真人頭靚啲

個髮型真係

其實啲頭雕回收咗返去有咩用
唔通擺喺team suit嗰度
不如送多個頭雕好過

咁人哋都有權一換一，我滿意今次安排

DAFTOY應該會好D

係

會唔會好快又有感性千字文睇

我見好多人放 但個價企硬
唔知到時佢地會唔會後悔今晚唔平少少賣出去

肯定. 我諗應該開左後1-2日

如果唔係1月1...尼班顛狗就會即刻加價

等睇肉酸千字文

今次一定cap圖留底.
之前47無cap到. so 9 sad

47個次真係笑到pk 人地遲入坑唔得既，淨係你初期玩先叫真玩家咩

有無得片段重溫?

幾時平少少賣黃臂

有風rerun概時候

清~ 我到而家都唔L 識加密.
可否請教.?

個陣原價入就算rerun都唔放

呢個好笑 有人係grp send出黎

你睇下有無人放BODY.
有時C拍都有人放BODY.

乜又係你啊！陳生。 .jpg

個咩 Ben Lam 覺得自己好有影嚮力架，報完海關，HT 就換頭

唔該巴打

但clone wars Anakin 係出過Jedi look我覺得會re

咁我就唔清楚。睇啊活德政

傻鳩Ben

個人認為 大陸個邊退訂先係主要原因

成功改裝cw bp條頸
完美fit到maxnut個新頭
真係似過ht好多

JND隻joker雕像咁快就sold out

11個鐘 888隻 好癲

我個人其實反而係想佢出s3-s6個造型短小小嘅頭髮配Jedi 衫

到時收頭轉body

上次WW都一日賣晒，依間野好痴線

尋日先睇到原來架batpod咁撚大架嗰轆差唔多等於拳頭再睇埋tumbler同the bat大撚到仆街

On9 仔 一個

tumbler真係屋企大細既考驗

但如果再開訂都會訂到時再算

Queen隻植髮Joker一分鍾就無哂

靜靜地贏啦洗唔洗唱通街
好撚叻咩

上年2012美隊係12點就宣布？

如果計啊活出the bat比人訂係1比12
不過一比六曾經動漫有辦，成個雪櫃咁大

Endgame 版？瘋狂J

希望啊活德政，比多次機會我地，比多次機會鞭佬，比多次機會自己贏多水

應該得西人會買
香港賣我諗賣唔過一百隻
冇出都係合理

所以為左迎合廣大玩家，出1：12

我訂啊！有意義過stan lee

我想佢出呢部1/12等我好放啲

暫時黎睇……Mark 2, 6 ,46仲係高位

其實有無plan過

終於用到頭雕師真功夫
其實HT平時大量生產
根本冇可能用到要求高頭雕師既頭
啲人成日話HT留唔到人
人地想雕個靚頭去一間賣一萬蚊一隻FIGURE限量一千隻果啲公司做到盡善盡美其實好平常
除非HT改變成個生意理念先可能留得住佢地

班友二千幾都屌話貴啦
仲一萬

有冇人訂左QS隻joker

有預感乜5好似下一隻47

我

淨係訂左膠髮 植髮秒晒

150隻 算啦

重快過上隻batman
今次隻野好多人猴住btw膠版都抵玩

咁多人玩雕像

會唔會有人換哂D頭雕同衫去1/4可動BODY度呢

聽講個頭同衫可以換落ht到 唔知堅定流

又上85

派多半日啦好無？

可能有掛 但佢件大褸個領口係做高左
變相你擺pose嗰陣個頭要禁底少少

4月4單

真係唔知btw雙pose 好抵玩

ht價錢已經進取咗好多 有幾隻係去到2000尾

近排3隻黎講呢隻性價比晒高啦
今次咁多人訂係驚大貨炒車

炒車咪拎去比人搞
計番條數都係最抵

搵大師搞既話計番條數同植髮版差唔多

4個鐘準備出去訂野 派埋比我

唔等聽日？

今日先得閒牙活大佬快d派多轉

搵嘉嘉植髮咪得
上次有講依間野好少炒車

8點單希望有新年禮物

5月單 等復活節

我4月尾單

上次個溶妝可以接受啦 本身個模都一般
植髮嘉嘉我覺得係頭幾名 係驚大貨個妝出事

4月5 又要等多2輪

頭幾名？
你會唔會太高估佢

訂左膠髮+1

佢唔搞ada依啲應該
搵wind問下

差兩分鐘派！！！

咁既價錢邊到搵 專植髮個班1000起跳
12寸縮影都要比定訂排期植肥雷

頭幾名計緊質素定價錢
如果講植髮佢都叫頭幾名 你係咪撚緊我

咁性價比頭幾個
拎質素黎講佢油joker頭十都入唔到

你真係嚇死我

發覺ching成日吹奏呢條友 有次想搵佢植 見到啲相都係不了 貴少少搵kris/黑澀植好過 even平嘅wind都好過佢

你訂咗未

訂隻threea43撚下先

搭正一refresh已經冇哂

不嬲都唔鼓勵你地搵佢搞1/6
雖然佢搵左

不了 留位擺啲可動1/4好過

你拎貴幾千既黎比已經無得講啦 平有平玩
我夠想搵黑澀 但銀包唔比我咁做 wind就排左下年6月
咁我宜家係咪吹奏緊wind

乖啦 唔好咁一意孤行

個班柒頭 ： 我唔知， 我唔理， 大拿拿二千幾點解有雕像級頭

多謝巴打報料， 訂左普通

不過有心想搞最靚 真係要搵黑澀
依啲錢唔慳得 最衰佢無期 所以依家蕃茄搶曬佢市

Enjoy

集氣sw

黑澀唔接單都無辦法 如果要整最靚要埋kato衫

其實佢接 但要有啲方法
Kato衫前排多左人放

原來JND個隻係矽膠頭

大陸個班開始轉玩yunsil 可能放番kato衫出黎佢地話kato港獨嘛

笑撚死 不過真係有錢先收到
好在唔玩1/6

1月1。失禁式派貨

市價來講Kato大衣個價已經=yunsil成套 yunsil除咗裇衫同𧘹好啲 其他kato方面始終完勝 利申兩個都冇 炒價唔考慮住

yunsil 1/4 joker大陸個班宜家集緊單

kato咁貴唔捨得買啦 人著都唔捨得
yunsil就要遲d睇下有無人再開訂 原價都可以考慮下既

7千

RB仲有無鞭佬

睇黎可以幫RB清下貨
過左聽日

直接入general Skywalker 啦係無general kenobi 咁好睇，但都唔差

有sms未 旺角行緊

條頸好似仲係有d長，仲有冇位㩒低d？

投訴HT做得唔似既玩家機會來了

屎女人

猴活本身都係Johnny depp fans
所以應該都幾憎佢

未爆單新聞之前都覺得佢幾靚，依家屌佢老母

勁心痛depo

屌又無不推

Elon musk就爽啦屌佢

唔知有冇屙過篤屎喺佢張床度

屌屎眼果陣可能有

85上左又唔派？

補貨，似唔係再派

變左下個post名

收啦 屌你老捲

有kato衫都未必有用啦
講真有幾多人肯畀心機時間執靚個body著靚套衫佢

9 流區班 On9 仔又係咁話隻手整錯

諗起你個屎眼都硬硬哋

我係候活就快比班弱智激死

見到有條友話一邊錯一邊冇錯
又係口同鼻拗

咁又係 香港興即食 著完就算
見你daftoys都打理得好靚

見你地搞1/6咁仔細真係好佩服

咁又係個個 herny ma

仲要攞人地圖教人整冇出credit， 狗撚到

版主先係 我無咁好技術
見佢個群比班高要求玩家煩住真係慘

隻野我好似玩斷左隻右腳

買番黎可以顏射

版主係咪因為咁上依到多左

你講緊前日隻野？

影黎睇睇

見到都慘 整晒圖教改85都可以比人追住問

叫佢地搵Owen搞算啦

你都比得起架啦
你比人塞幾塊棉花墊下野 搞啲磁石位都千尾啦易筋

TMS010上緊20/F

除夕快樂

我不行了

What if... team suit ca..

MK4 SUIT我次日

我首日

真係辛苦囇班師傅咁撚凍都要上貨

上到要著短袖 身水身汗

琴日上左速龍普通，dx
今日85，金21，tms010, sm mk4
但通通唔派

31號唔使早收咩,成堆人上去拿貨阻人收工

幾時派future batman

Heavy Mando

首日6點，希望唔洗等下一輪

仲有咕嚕肉上緊

有無方法教點拆

我反而想問20樓會唔會保埋

利申：未拎

幾$訂

睇吓後期幾多$先
唔貴收一隻玩下

有訂呢隻，竟然咁快派

都明嘅 始終最後一隻大家都想靚啲
個頭唔得就緊㗎啦 但隻色係咪不能接受呢
眼見大部分拎咗實物嘅人都比較接受到
胳肋底條gap就見仁見智啦
唔鍾意咪改咗佢囉
玩玩具玩到call律師告海關

肯定唔會同你搞啦
設計問題 係冇咁美觀啫
但係又唔影響把玩

我覺得冇問題可接受

睇你wts講既嘢都feel到幾無奈
成班好似跟尾狗咁 屌一樣嘢就成班跟住屌

不過粒頭真係抵屌

但好在呢隻85可以唔洗用頭 display

打落水狗

啊活2021撚狗大法,聽日開2隻訂一隻銅鑼灣限定,一隻20F限定

又係拍段片話ht2021年繼續勇於接受挑戰

原來我次日單

可唔可以派隊長

阿活大人有大量高抬貴手唔好理班傻閪ok祝阿活聖誕快樂新一年健健康康

唔好講咁多，派多5日mk85先

撚有錢call 律師咩佢地

玩custom 都冇錢玩

打牌三缺一咁dc fans遺憾

Zack Snyder’s Justice League 3月係hbo max上 希望到時侯活會出返Cyborg同黑超人

唔係話Cyborg唔演咩

一陣開隻BOBA FETT見我

Zack cut姐JL 2就預左唔會有個演員

如果佢唔演係咪即係呢個版本嘅JL 已完

講姐 如果Zack Snyder搵佢就會演架啦

1/4 pls

呀

仲有52分鐘

想要boba，但想要1／6
唔好打我

猴活咁愛佢 1/6實出啦掛

我要 Bespin Luke arrrrrr

iron man 1就嚟二十週年唔係唔出1/4mark2賀一賀呀

二十周年？

原來你係2028嚟 香港還好嘛？
候活出左合金mk1未？

十二週年渣喎

差唔多啦好快到

屌原來又係做勢大會

今次是唔是到報狗

可能聽日12點

見D人好有心機拎晒今年入果D FIGURE大合照
好佩服

入左櫃就唔想執返出黎

記得你問過吓 新一年學新嘢

人黎，賜酒

2020 最後留言

last

2021第一變左

HAPPY NEW YEAR冇料到

新年快樂

燈死左

各位師兄師姐

新年快樂

真係MK5 屌

完

lets go baby

我頂

排隊啦喂

新年都係無新野出

準時到

出新野啦 屌

出了

00:00:00
勁到

遲入坑既我

聽朝去排隊
唔係秘密唔洗加密啦

會貴幾多呢

好齊人

i meam原價通脹

新年頭炮 就係出舊野

炒家Happy New Year

[Iron Man 2 - 1/6th scale Iron Man Mark V Collectible Figure]

Pick up the Mark V diecast figure today. It’s the chance to show off your Hall of Armor collection!

#HotToys #Collectibles #SixthScale #Marvel #MarvelStudios #IronMan2 #IronMan #TonyStark

希望同電鞭一樣 咁快到貨！

新年快樂

sb未有update喎

新一年就炒冷飯

辛苦囇ht it部夜媽媽出po

宜家出去排隊

無愛係咪可以pass

2021年1月1日 – 所有 Toy Hunters 及0001 – 0300 號的Secret Base 會員
2021年1月2日 – 0301 號起的Secret Base 會員
2021年1月3日 – 公開預訂

2230

蝗超你隻mk5收咗幾錢阿

貴左60蚊？

新年快樂呀
猴活陳

新年第一炮出rerun野
不過好過冇

下一隻會係wm mk1 定係mk6呢

各位新年快樂！2021年隻隻冇sad！

貴1舊

聽日都係去排
到時搵位擺

下年就MK6/4
要放就快D放

多謝猴活

坐貨果班。。。。。
趕唔趕到走貨

笑左 真係 re issue

有mk5飛機文未

又一個「神物」隕落

Rb買2180
50蚊先岩

唔開心-3-‘’

46先
ok?

冇MEMBER
星期日先去得

攞47嗰個改個字頂住先

MK5正呀喂

我都係

侯活德政

訂2隻自用

希望聽日見到肥超

祝各位新年快樂
Love,
RDJ

兩隻都搞到戰損？

仲未爆post

re mark6

一隻HOA一隻變身POSE
IM冇咁易變真戰損掛

賽車服同變身件

新一年 齊齊有玩具玩

快啲快啲

依隻野啲腳甲好易鬆
希望rerun會好啲

快啦

正

re46 無乜價值 re mark 6 直接炒家未日

唔知前1-2日 仲放緊3900果班人 點樣呢，平平地3000走都唔製。 依家2330 仲有會員價，我去訂啦

2號

Mark 5 happy new year

正啊！
風柱！我請你食飯

who要3號

有價值
我可以後追

RERUN即刻唔靚

想睇炒家放啲貨出黎

who今次竟然唔洗link 預先登記
即係要後樓梯

遲早架啦
4同6

邊隻炒價高 就RE邊隻

一年一隻

仲未有人平價徵mk5恥笑d炒家既

出6仔未

義海接貨

到底mk5多啲人定TDKR Bat多啲人

然後sun ho留言扮玩家

Release date: Approximately Q2 – Q3, 2022

真？

同求 齊集氣

睇來 mk5 步 mk47 後塵，放現貨係店舖賣

出黎。請你食飯

等黃臂

真呀
官網寫
MMS400D18B

4仔6仔都要

6仔好似早出過5仔 等緊佢

6仔仲靚

都要咁耐

想要6仔呀屌

突然覺得MK85 好撚7貴

Rerun都要等年半

Rich as fk

大家滿唔滿意牙活今次既安排
好撚滿意
唔撚滿意

50開始加價 但出到黎又唔係靚過之前嗰啲

NEON TECH 4 同 6仔 D導彈手
我都整甩過唔少
用膠水痴返
睇黎我玩得好粗魯

好RICH的肥仔

應該係你依家搞緊？

一月一唔係去舊迎新出新野但竟然reissue 其實唔係好啱意頭

利申無持有mark 5 又未擁有過mark5 都唔諗住訂

新年快樂

老麥真識玩

無所謂 遲早有現貨

1/4 乜2會更好，但呢個有就食住先

小心比人話炒狗

成年都無開心過 多謝侯活rerun mark 5

未搞
聽日先搞
冇份訂

1月1日 唔係Mark 1

上年都唔係

估mms600

我果隻neon tech mk6都係，搬屋諗住入返落盒，結果換手甲果陣啲導彈全部甩曬

以前一定無咁多人鐘意，同埋細個個時無錢咁貴既玩具，依家重出一定買

47 同 5 炒得最勁
下年可能mk 6

唔係 似黑寡婦電影有關

黃臂同6仔

本身持有mark 5
諗緊好唔好訂多隻來同鞭佬擺場景pose
另一隻擺變身pose

呀活萬歲

緊係買啦

好L滿意

可能MMS 1000

Goalllllllllllllllll

同ching一樣冇乜興趣，覺得唔太靚

之前好似無出過依張圖，唔通

1月3 20樓見
風柱我愛你，想幫你含
咁多位巴打新年快樂

有機賽車衫

佢都可以cwb訂

放曬啦

mk5 Q2 – Q3, 2022
等年半

其實講真啲大炒家好多要放都一早放哂炒哂 依家放果啲唔少都係之前高追果班 利申 冇擁有過 明天去訂

又l文

唔洗排後樓梯

點會

Re mark 5 等到喇

點解47咁貴套戲咁少戲份

有mk5版千字文睇未？

個時無人訂

自己拎舊文改嚟頂住先

依家訂多隻到時可唔可以偷雞換

鞋底有年份？

會訂多隻到時想插隻舊手去換

你訂2隻咁實換俾你嘅

乜嘢話？Facebook 班仆街個個都開晒post咁話好撚失望？

真香

成日有班on9執着係「珍藏」兩隻字，要保值
想投資保值既就買車買樓
大佬呢個玩具呀 玩具緊係要玩得開心同過癮
依家究竟係鍾意個價值定個件玩具呢？
依家搞到玩具玩返自己 on99

買車買樓同玩具有乜分別先，咪又係物質....你咁講只係唔想面對個市場......

換第二個講法，車緊係用嚟揸，究竟係鍾意個價值定個玩具，樓緊係買嚟住，究竟係買嚟保值定係住，同咁有乜分別，一樣套用到

到時樓價跌又講返同一樣嘅嘢，話樓梗係買嚟住，買嚟保值ga咩，所以你講呢啲嘢明顯只係你對市場既認識唔夠，逃避緊現實。
我估你應該就係買乜嘢跌乜嘢嘅燈神，依家講呢啲嘢嚟自我安慰

^打錯，第2段係究竟係鍾意個價值定部車

快手re埋mk6

Queen studio joker好撚正但真係那有錢同位

想買都難依家 遲左起身 禁唔到

植髮版係閑魚已經炒起左
2500人仔訂 炒到上4000 up

幾時re乜4呀
得到頸都長啦
仲有窩物乜1呢

膠髮啦 一陣膠髮都唔記得訂就

你講得啱
兩者其實可以並存

利申：玩錶玩樓玩玩具唯獨是無玩車

無計
呢期市況咁差
戲又無得上
ht唯有食老本

新年快樂各位

好耐冇試過一睇官圖會嘩 屌你 好正感覺
對上個次就係85bd 之後冇
求下ht出d神野 叫下都好

Batman, 1/4 mando, miles 出嗰陣有呢啲feel

已經做cheap咗自己個品牌啦
佢出個改良版都仲叫有睇頭

餓左好耐 入夠兩隻

咁黑炭五咪應該唔出住囉

橫掂要出5 順便改隻色 當今年4寶

Ching仲有冇玩呢個咁cheap既品牌？

抒情文？

訂 我都因為咁去rb追左鞭佬

46都好炒得 幾時re埋

係咪47個期個d黎

似似地。就咁改

RB今日啲鞭佬應該清哂

排街好似通爽啲。穩陣啲

睇你腳版
除非你換落新版度
不過做人唔好咁奶西

TMD牛B

仲寫住powerpose好明顯係47果篇改

佢係咪淨係改左個數字，mk 5 powerpose

Mark 5 pps

睇到powerpose笑左

去左印度

暫時見到第一個

屌，無1/4?

我都等緊消息

又用舊模cap水，仆街候活

幾個月前先出過1:4

排到落17樓未

呢次我撐呀活

比候活cap好過比啲炒狗cap啦

睇你點睇啦，部份同意

派貨仲好啦

今日大派貨日

等收Sms啦

味精圖

GG精圖

味精圖出爐

出EMAIL未

Ching又係專儲1/4？

咁肌肉形

SB仲未出post , 未知派到幾時

Dear customer,

Spider-Man (Spider Armor MK IV Suit) (VGM43) you have pre-ordered is now available for pick up at Hot Toys’s Official Store – Secret Base. Please bring along the sales invoice to Secret Base and pay the balance within 30 days.

Address: 20/F, SINO CENTRE, 582-592 NATHAN ROAD, MONG KOK, KOWLOON, HONG KONG

有EMAIL了

game gg body + movie iron spider皮

Dear customer,

Spider-Man (Spider Armor MK IV Suit) (VGM43) you have pre-ordered is now available for pick up at Hot Toys’s Official Store – Secret Base. Please bring along the sales invoice to Secret Base and pay the balance within 30 days.

冇講時間？

仲有sw

email不嬲都唔會講時間

好似係，sor

重甲味精

又黎大派貨日

玩具講到luxury嘅嘢咁rerun搞咩死市場on9 睇下mark5嗰po啲鬼佬態度幾撚好

首日單 出定去

D玩具炒貴幾倍真係搵鬼買👎

下嗰po名

依張影到隻色幾靚

大家重溫下MK5 既片段先

尋晚睇左成晚

GG
6月3日 3時半前

屌，差2個鐘

重甲睇睇下都唔錯

等下輪

咁都有人打尖，真冇品

下輪x2

一陣去rb追返隻鞭佬先

呢個時候拿貨應該要慢慢check

呢隻乜配件都冇，我諗個攝影師諗擺咩pose諗到頭都大

唔好睇啦，頭段單炒到上天尾單無人放

1800收可取 都唔知係咪造市

SB 12點多人到花市咁究竟邊個先係失望嗰個

個box art靚到痴線

呢次真係有誠意

有訂
但個角色在劇唔太重要 是甲特別

一嘢派到12月4
應該真係好少人訂

好似game irongg靚啲

真，除非之後出返黎
宜家當儲下甲

搵返fb啲圖，vgm啲盒係幾靚

假假地都係happy 當支持下
但宜家咁貴就唔值得追

Mk5 一千訂？

唔知屈唔屈到呢個動作

其實大家鍾意iron mam初販嗰天地盒定再販嗰側拉盒個人都係鍾意天地盒

Thx u一間出去訂

無可能

屌 重甲炒到咁貴 剩係張單都已經買到多一隻 會唔會真係有傻仔去買？ 有錢另計

1點訂完，完全無人，
咁急去迫做乜

Who就難講

mk85派到幾多號

C拍 重甲4500

咩網x2

同問

炒到咁貴係咪真係有人買？ 快撚啲出2.0 等啲仆街炒燶

遲d應該唔洗咁貴
第一水多數係炒家放

隻重又真係幾好J既

首先要....邊度搵隻2.0返嚟

點解隻gg mk4咁似iw irongg
我記得版個時d紋好似有凹凸位

排咁少

唔是anti ock 咩

可能s3班兄弟出番黎呢

大貨圖係有凹凸位，頭/身都有，今次冇偷雞

係有小小凹凸 不過算 都收貨ga

祝各位巴打新年快樂

但好似S1已經死哂 重甲唔知有無份 我比較想佢出反裝甲師

就咁放係到都夠靚

頂到幾耐就甩晒色?

隻BP甩得八八九九

Sb派哂月曆所以派磁石
有冇把打知cwb有冇月曆？

訂完乜都無

我愛風柱同吖活
rerun使我快樂

各位新年快樂

個個都驚伏或者諗住比多幾百買單 點知

我反而覺得出過一集不買也罷

跟隻s3出場又有人叫rerun

金21
85
速龍

上完又唔派

正路都要rerun啦

再販 MK5 黎推隻Whiplash

痴撚線隻85一開就比錯件

重甲隻嘢其實真心正～ 一出就鳩買咗
1700定真係對得住個價…(不過版嗰隻冇咁藍仲型做乜改色
)
不過我估訂嘅真係少我7月訂第一水都派到12月…

新一年第一隻

好似冇隻做到而d動作

比錯咩件

當有，快極都要等2年
對而家隻重甲都係冇影響

我3號先去拎

85一定要現場check件，已經見過2個youtube開箱個面罩係有sad

點樣sad

有啲糾結 本身麻麻地MK5 但隻嘢又真係出得好靚

Box art 上會鐘意天地盒多啲，但上手會係側拉好啲

各位新年快樂

嘴對上中間位花左

好呀

有冇人知邊度仲搵到vintage boba，一播mando就唔見曬

mk5個手提箱識變形？

2022年1月1日

Re issue daredevil punisher plz

你已經唔洗再做乜野去證明你唔係9up
好明顯你唔係

其他sad都冇問題面花真係搞唔掂

好好玩

凈係玩腳都玩成晚

自己訂都得啦

呢家係咪派緊VIP 單？

宜家訂貨仲有冇月曆？

20F送完

Thanks聽日去cwb 睇下有冇

1/4 先去訂Mk5

頭先好似有巴打講cwb 乜都冇

右腳腳面果件甲佢比左左腳既我

youtube嘅暗黑演算法係咁彈mark5嘅片

個陣拎上手玩到嘩嘩嘩聲

開盒真係唔會睇到又要行多轉

1正皮=同牙活講新年快樂

咁快我仲未拎
哭撚左

我以為自己整爛左,研究多兩下先發現同左腳果件一樣

如果星戰會員拎應該仲有？
我仲未拎，聽日訂mk5先順便拎

呃like 黨呀

呃like黨呀